只有這樣，才能找到正確的藥方，永遠驅除羅姆尼的幽靈。 米特·羅姆尼的幽靈，自11月以來一直徘徊，將出現在CPAC |大衛·弗雷德| 2013年2月21日|每日野獸 
 “你可以先驅魔，”上校冷冷地對牧師說，一邊抹去袖子上的血跡。 狼人隊的埃利奧特·奧唐納 
 這已經是今天的第五次遊行了，聖髑盒被抬到高處來驅除災禍。 路易·庫珀魯斯陛下 
 西奧西里斯沒有回答，但他說出了驅除死者鬼魂的話，這使塞特涅感到恐懼。 《古埃及神話與傳說》|劉易斯·斯賓塞